<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
  <data>
    <record id="email_template_cancellation_risk1" model="mail.template">
      <field name="name">Plantilla mail a estudiantes en riesgo 1 de baja de oficio</field>
      <field name="model_id" ref="model_maya_students_cancellation"/>
      <field name="subject">[CEEDCV] URGENTE. Anulación de matrícula de oficio por falta de asistencia</field>
      <field name="auto_delete" eval="True"/>
      <field name="body_html"><![CDATA[
<div style="margin: 0px; padding: 0px;">
<p style="margin: 0px; padding: 0px; font-size: 13px;">
    Estimado/a estudiante, 
    <br/><br/>
    <t t-out="object.subject_student_rel_id.student_id.student_info"/><br/>
    <t t-out="object.subject_student_rel_id.course_id.abbr"/><br/>
    <t t-out="object.subject_student_rel_id.student_id.nia"/><br/><br/>
    De acuerdo con la RESOLUCIÓN de 17 de julio de 2025, de la Secretaría Autonómica de Educación, 
    por la que se dictan instrucciones sobre ordenación académica y de organización de los centros 
    que impartan los grados D y E de Formación Profesional durante el curso 2025-2026 en
    la Comunidad Valenciana, le informamos que se ha detectado una inactividad en su participación
    en el curso durante los últimos 8 días lectivos. 
    <br/>
    En cumplimiento de lo dispuesto en las Instrucciones de Inicio de Curso 2025-2026, 
    <strong>se requiere que acceda al aula virtual</strong> del módulo XXXXXX (enlace del aula) para continuar con su formación. 
    En caso de no registrar actividad en los próximos 2 días lectivos, procederemos a iniciar el proceso de baja de oficio, según la normativa vigente. 
    <br/>
    Si existen circunstancias especiales que hayan impedido su conexión, le rogamos que presente las 
    alegaciones correspondientes en este plazo de 2 días, contactando directamente con el profesorado del módulo. 
    <strong>No llamar al centro</strong>.  
    <br/>
    Queremos reiterar nuestro compromiso con su formación y apoyarle en su proceso educativo. Si considera que este correo 
    puede deberse a un error, no dude en comunicarse con el profesorado del módulo.  
    <br/>
    Atentamente, 
    <br/>
</p>
</div>
        ]]></field>
    </record>

  </data>
</odoo>